話說我比警犬個facebook page block咗

真係尷尬，like又like唔到，想留言支持佢地又唔得，咁撚小器就唔好做admin啦

佢地pr 24小時keep住mon post

屌佢老母捉強姦犯又唔見佢咁專心喎